被人拉，淨係"我無野講"、"我無野講"、"我無野講"、"我無野講"就夠

所有黑狗白狗撩你講野只係chok你自爆
記住48個鐘只係一句對白"我無野講"

puch

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

瞓著咗都得

唔好以為屌鳩 d 差佬好型，攞口供個陣你屌鳩佢，佢係可以寫落份口供度，你唔肯簽到無所謂
自己諗下上到庭，個官見到份咁嘅口供，對你嘅印象有乜影響
入得去就要忍，一定要捱得過呢48個鐘

完全閉目養神唔講野

推

我無野講

幫手推呢句比手足，商場拉到人有撚用？無證據入你唔到